%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt, border={5pt 5pt 5pt 5pt}]{standalone}


\usepackage{pgfplots}      
\pgfplotsset{compat=newest} 


\pgfkeys{/pgf/number format/.cd,1000 sep={\,}}



\begin{document}


\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    enlargelimits=false,
    axis lines=middle,
    inner axis line style={->},
    %%%xlabel={\(x\)},
	%%%xlabel near ticks,
	%%%ylabel={\(y\)},
	%%%ylabel near ticks,
    ytick=\empty,
    xtick=\empty,
    ymin=0,
    ymax=205,
    xmin=0,
    xmax=105,
    axis line style={thick},
    height=8cm,  
    width=12cm, 
]

\addplot+[
    only marks,
    %scatter,
    %mark=halfcircle*,
    mark size=2pt,
    mark=*,
    color=blue,
    mark options={fill=blue},
    empty legend]
table[x=Cout, y=Revenu]
{
Cout Revenu   
8	204
10	198
12	180
13	160
15	130
17	166
18	183
20	143
21	146
22	143
23	149
24	146
25	170
26	137
27	166
28	140
29	134
30	121
31	130
32	117
33	137
34	147
35	113
36	127
37	98
38	97
39	94
40	114
41	129
42	107
43	115
44	106
45	108
46	85
47	84
48	70
49	113
50	94
51	74
52	80
53	63
54	62
55	89
56	92
57	69
58	102
59	72
60	84
61	56
62	66
63	47
64	53
65	71
66	47
67	77
68	69
69	74
70	78
71	55
72	31
73	55
74	13
75	11
76	17
77	45
78	37
79	14
80	15
81	42
82	41
83	13
84	31
85	50
86	47
87	17
88	5
89	11
92	24
93	33
95	15
99	14
100	4
};


\end{axis}
\end{tikzpicture}
%\end{center}
\end{document}